喺而家呢個愛情速食嘅時代

等一個人 係咪已經冇可能

I wait u

等乜鳩啊
你等緊個陣佢已經俾條仔抽插左好多次喇

？？？？？？

以為自己都有本事食女係毒撚十大幻覺之一

唔好晒自己時間
認真 真係鐘意你 就一齊左
無謂走去做兵

等唔等 其實你自己心裏面已經有答案

睇你自己想拍拖等想遇到個鍾意既先出擊
有啲人志在拍拖
有啲人寧缺勿濫
不過當你等到個鍾意既又未必代表佢都鍾意你

等一個人 係咖啡

唔係無可能，而係正常鍾意你唔會要你等。
如果你話long d果d，咁風險的確太大。

係

等其實係冇問題，但佢一拍拖就應該抽身，因為拍緊拖嘅人係完全唔會care等緊佢嘅人

但點樣先知佢拍拖...問佢? 叫佢同自己講? 如果拍拖了告知自己一聲?
內心一直在等...但知道 佢而家有男仔追緊佢 而佢既WTS上線頻率亦都證明...佢地成日都傾計 可能一切都係我諗太多, 但就算係真 點樣先知對方拍拖? 或者可能真係對方拍拖了 我先會死心

你連知人地拍拖未既關係都未去到，想問你等乜嘢？唔好自作多情啦

其實我係同佢分開左三個月

咁另一回事喎

我哋都經歷過有負面情緒但唔敢同人講，將佢收埋搞到自己有情緒病。我哋知道對於精神病患者，能夠安全咁講出自己嘅感受真係好重要。所以我哋搞左個匿名對話iOS/Android App「Mentalok慢得樂」，有興趣歡迎入嚟睇吓啊。

==========

立即喺App Store及Google Play下載「Mentalok 慢得樂」手機應用程式啦！

App Store下載:
Google Play下載:

我同佢分左手...

我都係都分左分就一年 個近排有單job同佢做左半個同事本身都放棄左 個心又好奇怪了